旺角躁狂警長發晦氣鬧抱子父親：教壞啲仔女

昨日九龍大遊行後，大批市民自行沿彌敦道佔路遊行，隨後警方在旺角佈防並驅趕在行人路上的行人，行為野蠻暴躁，當中有父親告訴手抱兒子警察暴行，有警司疑不滿，發晦氣反駁，而該位警署警長亦曾一度扯去路人的口罩。

在昨晚約11時，旺角瓊華中心對出，數名手持警棍或盾牌等警員不斷驅趕市民、示威者往太子方向，聲言：「唔好搞事、唔好破壞香港法治」。示威者、市民後退時，一名警署警長突然向正依從其指示後退的黑色背心男人，粗暴地扯低他的口罩並呼喝：「唔見得人呀，蠱惑仔」。另一黑衫男人亦有依從指示向前走，但仍被該名警司用手推向其背部，「向前行呀」。

一名父親抱着兒子站在行人路，該名父親對兒子說：「呢啲係差人（警察）嚟，認住呀，認實呀」。該警署警長疑不忿氣，大聲反駁：「先生，小心整親你，教壞啲仔女」。該名父親則回應：「有心，多謝晒，我特登出嚟望吓你有幾叻」。

警署警長粗暴扯下途人口罩。片段截圖(蘋果日報)

警署警長疑失控向途人喝罵。片段截圖(蘋果日報)

「運動末來發展」我想分享少少意見同建議

真係癡撚線

對住真蠱惑仔佢鳩都縮埋啦，邊有咁串

我冇嘢講

所有都失控

做咩話自己

呢個爸爸好波

出嚟望下你有幾叻

冇知一問，督察大啲定警長大啲？白衫係督察/警司？

大灣區香港市人民公安係咁上下
阿爸態度正確

雞仔餅

不論男女 老太婆定小朋友都唔放過
簡直不知所謂到極點

成班啪晒嘢

如果當住個小朋友面都仲要打鳩啲人嘅咁就真係乜都救唔返

班狗唔想承認自己係邪惡
唯有小學雞式發老脾屌柒人
想顯得人地先係有問題

見到啲狗發din 覺得好好笑

失撚晒控

有心，多謝晒，我特登出嚟望吓你有幾叻

警犬加返個18+既牌仔啦
教壞細路

下次見到警察要叫救命

警員 (白板）> 高級警員 (傷心柴）> 警長 (沙展）> 警署警長 (時沙/ 雞仔餅）> 見習督察 (一粒花）> 督察 (兩粒花）...

好爸爸浴血當場，稚子泣不成聲，慈母手中棍…
成張相幾威水啊，邊個話要救

阿爸好嘢

爸爸

威好既家教 識分別事非黑白 由細個做起

白衫佬係咪拎咗白卡，癲到

push

岩架啦
抱住個仔係佢地隔離同個仔講比心機讀書, 唔係大個要做警察, 指住佢地黎笑
夠薑黑警就有細路抱住都打, 求其有幅相up到上網都全世界發癲

唔洗講太遠，就下午撞車單野啦，由得個司機走來走去，唔係飲醉左，走左人啦，孖葉都唔咁落啊一開始。

文宣組this way

(請廣傳！）

以下餐廳/店舖係曾經係反送中期間，
強烈譴責示威者係暴徒擾亂香港、支持黑警濫用暴力、想食兩家茶禮既店舖
希望大家係抗爭以外，平時都可以齊心抵制呢啲舖頭，唔好再幫襯！
比佢地知支持黑警係要付出代價
所有資料由連登、Facebook、IG綜合所得，內容包括但不限於餐廳/飲品店/網店/實體店
如有補充，可以係下面填表 （spreadsheet唔會公開編輯驚比人玩野）
會盡量每日更新
另附上食環舉報熱線 2868 0000或 1823

enquiries@fehd.gov.hk

撐黑警/撐送中黑店名單

Facebook page

補充表格

唔係市民築起人牆，一早走咗犯啦

警察淨係識得發老脾

推

白衫警司黎架啦

好似雞仔餅黎 警署警長
簡單講就係 散仔老屎忽 格硬比件白衫佢著

其實點解可以粗暴扯下途人口罩？
又唔係拉咗 又唔係搜身
咁叫唔叫襲擊？

時沙黎 即係警署警長 藍衫升到盡個一級 職級上重低個一粒花 係白衫入面最低級個個

屌你老母納稅人出錢養呢班撚屌
出街就俾佢地呼呼喝喝
憑咩一個路過嘅市民都要受你氣
啲狗真係以為自己大撚哂

認實左之後要同同學講

係咪有瘋狗症

抱住BB嘅 下次見到犬立即掉頭走

亞sir 食左咩藥 出黎執勤，請病假，唔好呃 o.t. 錢

個細路見到黑警咁惡，實有童年陰影

文宣

「有心，多謝晒，我特登出嚟望吓你有幾叻」。

黑警真是豬狗不如，有細路仔起度都咁

而該位警署警長亦曾一度扯去路人的口罩

香港立左口罩法啦？依家香港係咪唔比人戴口罩？

尋日俾譚文豪串到無聲岀個肥佬起碼三粒花

咁咪好囉
就係要大家睇到你崩潰失控

尋晚單野雖然犧牲左好多手足
但輿論方面真係一面倒
親共果邊真係無聲出
兼且無差別趕人走嚇醒好多港豬

唔見得人呀，蠱惑仔
你地咪係

佢地同路人黎

呼喝：「唔見得人呀，蠱惑仔」
呢句幾有用 number都收收埋埋

見習督察都大你警署警長一級啊毅進仔

好搶口

冇牌爛仔死黑警
教壞細路

oush

下次印出黎
如果有片有聲仲正

其實呢
星期日都有好多人係旺角食晚飯,家庭眾餐
警犬亂鳩咁打,好多平民黎

依家仲有蠱惑仔架咩？好撚old school

警犬欺善怕惡就人所共知，原來連小朋友都唔放過

小朋友都唔放過....

打柒佢老母閪啦死差佬

唔怪得荷里活成日都拍做警察既冇腦
如果電影係真既

依家蠱惑仔有制服喎

由細開始教好個仔，好家教

狗吠

呢啲時沙仔撚識咩係法治咩

制服黑社會黎

以後行路見到警察請自動散開

負責任又有良知的香港人家長典範
爸爸萬歲！

有牌爛仔，名不虛傳

雞仔餅同風車係難分D

無論著藍衫白衫，成班都精神病發咁 警署啲飲食係咪落咗藥

黑警死全家

多謝啊爸爸 教育真係好重要

好老豆呀

推爆佢

再叫大聲D啦

小朋友都唔放過 EQ低撚到 唔知以為警署係精神病院

盛集癲狗亂咁咬

個老豆 要下一代都認得班犬醜態
隻狗對住細路都吠真係無性

痴撚線

有乜權扯人個口罩?咁第日扯人個bra都得啦

又吠

督察仲要升，唔會同你郁手郁腳
但d on9雞仔餅咁多年人
大不了咬糧退休
最撚惡係呢d做左咁耐既深藍狗

全香港市民都見到隻癲狗喺度亂吠

呢條友係散仔入面最高級
諗下佢做左幾多陰質野先上到位

口罩都係個人財物，佢咁樣其實係搶嘢

病向淺中醫啊

其實有個黑警老豆先係教壞細路

多謝爸爸教導

教育

本身個細佬都唔信
見到差人哥哥咁吠法 即刻信

真係有狂燥症嘅人都EQ高過佢

員佐級政府無限大

on9仔

警察暴動日

可唔可以唔好再不了了之
全部整埋一個合集之後
正式投訴/告得唔得
起碼要跟進囉
每單都係影完就算
過幾日又冇件事
咁點規管到班狗

你地都唔夠膽show委任證同警員編號啦 憑咩話人戴口罩啊爛仔警狗

教仔關你叉事咩

自己人點會鳩都縮埋

pushh

可能燥底警察就係咁比佢老豆教壞

推返正經嘢上嚟先 pish

唔好搞我後面？

[集思廣益]

香港警察，目中無人，敵視市民
香港警察，嚴人寬己，濫用暴力

我無嘢講！